8964（bbc)

大家重溫一次
希望你地唔好氣餒
上一代學生為民主 為自由連命都冇埋

唔好再講政治唔關你事
香港需要你地企出黎支持
多一個人 多一分力
一齊為自由同民主發聲

團結就是力量
香港人 加油！
縱使前路茫茫
但係大家必需要堅持！